Kohto korapärast olid Trigi wala kohto maiase kokko tulnud: 
Kohto wanem Mihkel Kauman
Kohto käemees Jüri Warman
Kohto käemees Juhan Lehtmets
Kohto rahwast ei tulnud keddagi ette egga olnud mingisugust asja seletada.
Kohto wannem Mihkel Kauman xxx
Kohto käemees Jüri Warman +++
Kohto käemees Juhan Lehtmets
Kirjutaia M. Lewet.
